[扮工好悶]返緊工又冇野做不如入黎吹下水 (254)

星期一正仆街

finally no is me

早晨

LM

A巴最終都係用左pixel 3

換一換氣先

個價錢

買佢個night西

個相機真係好撚正
其實佢都係SYSTEM野點解APPLE又唔整

比人捉左去傾完野返黎就發現爆post

抽左未

Apple已經技窮,梗係慢慢唧牙膏

多謝老姆開post

係唧都無得唧

1 3 個2隻想點
好撚柒

night 西我仲未試到, 睇呢兩日有無機會用下
但pie+pixel 3真係好唔慣, 要重新習慣

我老母琴日都話apple技窮 嚇到我
利 佢果粉 xs apple watch airpods iPad Mac

別客氣

除左龍騎有聽過下其他都唔識

我而家屌為night mode 真係好撚勁.
apple 真係大幅被拋離.

好榜樣

Ryu ryu ryu ryu ryu ki

mac嗰邊真係無眼睇

Apple夜晚影真係好差

APPLE佢傾向係唔會整光D野
就算唔係NIGHT西, 我用PIXEL 1, 朋友用IP X
同一個位影相佢張相一定係暗D

執柒左佢啦

Samsung影嘅話會黃更更

係乜都無眼睇 除左拎黎打機之外
但係打機又唔夠AN狗咁方便 要改乜改乜隨時都得

我由iphone 8 plus + mac mini + macbook pro + iMac + ipad + apple watch
都而家ipad 2018 + 屌為

kuuga

轉過黎好唔方便

冇乜衝動想再抽呢個pool

但而家要插喉維生

我40抽都冇black

藍牙啦

而家好多都要

冇得進
又冇dcd，辣殺9ho

手

會好快唔見

但D拉打都幾廢
無愛既話根本可以唔抽
BLACK RX 電王, 得個樣, 仲要6石抽一次, 交換又5換1, ON9

又唔會, 個條野我長插住ERAPHONE
如果唔見係要連埋EARPHONE一齊唔見

black Rx

好慘

藍芽聽歌好垃圾我真係接受唔到

WI1000X用家表示對有線已封塵

我呢d冇要求嘅就用得開心

買type-C 駁線.
我KZ ZST 都係買type-C cable 插針直出.

我冇插住，跌左幾條

真係好垃圾，不過我係特攝撚所以屌住抽
5換1真係垃圾到仆街，BLACK仲要3個型態，電王要8C，exaid得個樣

A仔
星屌個toffee nut crunch latte伏嗎

食飯 食食飯

kz zst係乜黎

感想
優點:
1. 新機D電幾耐用
2. 影相真心靚, 外星科技
3. PIXEL 1 > PIXEL 3 真係好簡單..無痛COPY
4. 個MOON終於唔係AMOLED

缺點:
1. 好撚貴, 性價比零
2. 唔知邊個天才決定除消左LED燈
3. 無左3.5
4. google assistant仲未學識廣東話
5. 無限google photo只係去到2022年

並聯圈鐵

等皮膚好番一要要去飲番杯peanut chocolate milkshake

恕我無知

XDA上面孤兒仔定工程師?

識野.

我好鍾意飲
因為鍾意食佢灑上面個D脆脆
但真係要少糖漿, 好撚柒甜

Pixel 都要工程師?!

收到

為左追求整致既慳電
無用過Pixel 系列
不過要玩佢個相機應該就唔洗做

認真想講下無3.5 呢D我都仲可以接受到
無左LED燈真係十萬個ON9, 唔知邊個天才諗
佢而家HARD SELL你用ambient, 但我真心唔鍾意佢always on, 先唔講佢會唔會burn in, 長期望住佢有野display真係唔鍾意
但off左佢之後, 有notification時除左第一下個MOON會著之外, 你永遠唔會知原來有notification

2915mah 電, 屌你細撚到喊

仲有3.5mm ge機係咪得返華為mate 20同note9

mate 20 X先有
我用緊mate 20 pro 都冇3.5

我都覺得LED燈好緊要
但LG V30都冇左LED燈

仲有LG

真心好想要LED

多多電都唔夠ME 掛機用

無呼吸點知有人搵

已經收左皮啦 之前睇出面好似話佢今年都無機再出

LG塊底版

有呀今年旗艦機V40, 話賣7K

お願い~~~Rescue Me~~

係咪講少左2K 交會費

過保養就燒底板

我妹果部V30.
真係好撚廢. 用3rd party keyboard 唔可以用QHD.
會有啲制按唔到.

新人留名

lunch time了
係時候訓陣先

啱啱裸辭左

做老師呻下辛苦又要俾兒登仔批鬥

幾歲, 邊行? 點解?

祼辭咁英勇

教畜同肥婆一樣都係原罪

有啲miss夜晚出嚟玩嗰陣放到

一定好大壓力

侑子桑所言甚是

仍能乘著狂風

教畜
全部都係垃圾

教畜就緊喺垃圾
但都有啲唔喺教畜嘅老師嘅

Blue Monday大家還好嗎
成個上晝忙到都無時間上黎同大家打聲招呼

而家大部分都係.
一碌鳩打一船人.

未死?

一講起呢D我又諗起個讀IS 既鬼妹

行屍走肉算唔算未死

巴打唔喺為理想唔為人工嘅咩？
做咩又搞到行尸走肉啊

老細mode.
「咁姐係可以返工啦. 姐係做野可以準時交啦. 我有出糧比你架
仲望? atl+F4 就去做返你尐Tasks啦」

好似無咁講過
不過而家呢份唔係為理想又真

最緊要入正苦做呀SIR.
第時關照小弟我呀.

承你貴言 多謝巴打咁有我心先

返學好似真係好開心咁
但佢D華人同學好柒
唔知係真FRD定假FRD, 我有時諗佢用個條柒頭八婆黎突出自己

細細個就識起身噴香水

Broly 超藍枱比達

禮拜一過得特別漫長

ok啦 都過咗大半日

一陣要去上網上training

仲有半日呀
岩岩開始下半日咋

好難捱

啱啱裸辭左 fresh graduate
Teller狗 每日做到連世界發生咩事都唔知
日日ot 終於頂唔順

幾時先收工

今日做採購部 散步散足全日

瞓多陣就收工啦

比老豆問係咪剃左陰毛

咁曬

老母同老豆講, 個老豆仲要當面問

今日唔瞓得啊

慘絕人寰啊

冇電視睇？

世界末日啊

慘絕人寰啊

手機台D友真係痴撚線, 就係唔可以正常討論
問有邊隻MON貼好用, 佢就叫人爬文, 咁好啦睇晒廿頁都唔見有
咪話真係搵唔到啦, 屌你老母佢話 "肯定有人講過", 好似我呃佢咁

mokona好qqqqqqq呀
ファイあぁぁぁぁ

是但啦.

mon貼渣嘛

咁即係邊隻好用

我而家都冇諗, 邊隻平就買邊隻... 易碎, 碎左又係換

唔好用最好

我真係未試過整碎MOON貼

平同貴都係一段時間就會自己碎邊

agger
自從跌爆咗mon之後就冇再用mon貼

買最平咪得囉
要碎始終會碎

跌爆mon
我個部仲好地地

閃魔

都話未碎過

唔碎既話你買咩都唔會碎嫁

咩色靚
我部機黑色

黑木囉

+1

黑啡

我而家用膠膜.

12月中間anytime fitness開

我重返gym了~~

大隻仔

大隻尖

好撚貴

手腳太長太幼

好難大大舊

me 500左右一個月
24小時玩得
有個key就全世界anytime fitness都玩得
唔sell course
用life fitness機
抵！

你會係其他地方做GYM

會，做開gym嗰牌去旅行成日要搵酒店有gym嗰啲

正 同我一起放工gym

會唔會過火咗少少

做開運動d fd間酒店有gym room佢地都會去

嗰陣唔按日程做會覺得有罪惡感

旅行食嘅野有罪惡感d

我而家一日偷懶都覺得有罪惡感

做完唔抖一日?

基本操三日抖一日

去旅行完全唔會有罪惡感

個vtc po jm9

偽毒田中

仲有一個鐘. 唔想做野.

已經做緊

我周身骨痛, 今日早早食完晚餐就走去訓.
Target 10:30pm

老細約左我陣間傾吓離職問題

真心話大冒險

你簽左約重洗真心話大冒險咩
一入去就問佢 你想聽咩算啦

有咩好傾

我撚知

同佢講 係我炒你唔撈啊

而家都17:22, 仲陣間

占士收6半, 用3幾分鐘KO佢老細啦

我上一間公司5分鐘搞掂

HR:點解你想走
:唔好玩啦 同你咁熟 呢間野有問題大家都知 阿俊走果陣都有講架
結果過左半年係點大家都知啦
HR:唉 我都無辦法
:好黎好去 LAST DAY果日過黎我地果邊OFFICE請埋你食飯算啦
之後就走得

浪費左個半鐘聽d毫無意義既seminar

我舊公司都係，冇改善不特止仲越黎越衰

其實洗乜講咁多
自己係呢間公司做一日最低層就知哂咩事啦

傾完，例牌問我有咩諗法同以後點

仲有傾handover啲野

咁你誠實定交戲

有咩慘得過partner好似唔係幾鍾意自己？新工頭一個月好nice好肯幫好肯教，過咗個半月就問多句都黑面，當我識哂啲嘢

誠實，但非事實的全部

老細: 既然你有自己諗法，咁我都祝你好運啦

火車凍到仆街
夏天時又唔見佢開咁大冷氣

開始覺得你煩

收工

收工啦 收皮啦

why this so Q

老姆你玩得好勤力，我都未見呢隻

metoo

啱啱番到屋企

吹左兩個鐘水講到口水都乾

我發現我d野keep得幾好，發現上年買個枝潤唇膏

我都試過有年冬天袋住枝潤唇膏喺褸袋無留意
去到第二年著返件褸先搵返

泰國啲番梘真係好鬼香

呢D野真係買幾多唔見幾多

早

冬天都好少爆咀
全部都係唔見

架車遲咗20分鐘到

今日飛的返工

瞓到好晏?

yes 差唔多八半起身

早安少男組

5攝新機諾基亞9 PureView再曝：正面無劉海

@big c @A

Morning郎

呢個名好

幾時正式出道

我同班frd仲有隊防彈義和團仲未出道

一齊出道啦咁

MR2 3...3...3餅野

又係時候買比老婆大人

我樓下有幾架

cls

舊款房跑

又係對住D computer model 玩一個上就.

好醜喎
諗住sd出黎一齊笑下

我係一隻每日返工 Ctrl C Ctrl V 一陣就發夢的IT狗

當天Lumia 1020 出果陣都比人笑放塊oreo 係機背,
到左今日. 就算出左幾多部flagship 相機都係搵佢比對比.

每日file文件既垃圾

HR逃兵

講到HR, 我有fd轉行做HR

我當年讀u 都有uk天堂鳥黎出道

hr好做咩

tg mk妹谷死左

男定女？

冇一份工係好做

等你再放link

女

mola mola
an機就睇到

[台北夜店]港男成日以為自己好慘，最可憐嘅其實好似係港女

成個po咁長但冇重點都幾難得

女做hr其實ok的

至少同同事相處ok

性能同柒兩樣嘢無關係
而家真係樣衰

TLDR

個grp都冇嘢睇

咁都叫冇野睇，定係你趕唔切睇咋

ununununuunununununununnu

po啲av/偷拍街邊女女嘅圖做乜撚
成班毒撚撚圍爐 戇鳩鳩

link?

不過我明佢個心態

初初落club一定係大開眼界咁

去完好似頓悟人生

見佢用啲technique(走埋去un)就知佢真係玩得好少

講得出呢句就知你睇唔到啦，如果好似你講咁就唔會咁多人啦on99

咁應該點

tg

仲有叫完雞影條女個啲/影個sp/ex個啲？
得張相有乜好睇啊
前世未見過裸女？
又唔係片 又冇文字description

睇你同frd去定自己去

咁你都真係要驗下眼

兩樣都分享下啦

我就好簡單, 有女女相就OK.
唔好講乜春圍爐毒撚.
我付出既只係少少data.
大把相睇. 開心就夠晒.

應該等女黎UN你

班毒撚好變態 搭搭下車無啦啦啦偷拍人
都算
問題係啲女好醜樣
但成班係度話正 真係笑出聲

但係你入左谷，笑

Ching巧令囝

又要睇又要高要求，咁咪唔好睇囉，冇人拎刀叫你入

我以為有正嘢嘛 所以後尾咪quit咗

Kang Daniel 成日都看破世塵咁.
值得一拜 ，平時一定食開高質素囡囡.

咁就起剛
你係咪就係偷拍人個啲變態毒撚

好努力睇左4, 5段, 都唔知佢想講乜
剩係知ununununununun

咁就叫起鋼，講句事實就接受唔到

睇到一半都淨係睇到佢ununun

有需要上網睇寫真啦 唔係偷影人放上網啊嘛？
你試下自己老婆比人擺上去 睇下你有咩感受

btw呢個架妹真係好撚正

又影得幾靚wor 衰鬼.

你要咁樣打對枱我冇辦法

結果點解港女可憐D? 因為俾樓主食左?

可以del tumblr了

真係wor. 如果有人影佢都冇撚計.
咪唯有欣賞下. 佢有佢影. 有咩好嬲. 夜晚都係我屌佢個西.
佢咪對住張相打丁.
你地繼續傾下落CLUB算啦.
我無福份出去屌女架喇.

好似話12月17 ?
真係好慘 NSFW突然要轉去reddit睇.

好似係話咩港女成日吊高黎賣 但佢地都係為勢所逼
咁上下
好亂 我都唔係好睇得明

佢寫12月17囉
無左成人內容點解仲要用tumblr

冇pornography仲洗乜用Tumblr

同frd去簡單:
搵張高枱/bar枱個地方劃地為王開支酒
表現得儘量chill啲，同啲frd搵啲團體game玩下
總會有女望，總會有人感興趣，玩得兩玩搵一兩個最靚仔ge去問佢地一唔一齊玩，通常都得

自己去:
就考實力了，你打扮一定要乾淨得嚟又會比人留意到你(我偏向著白shirt+外套)，然後唔好心急去跳舞，自己去飲酒先，邊飲邊食煙(前提你要學識食得chill啲型啲)
然後飲到咁上下睇下有冇女望你，發現有而又ok的話就要比佢知你都望緊佢(點頭，微笑，你個樣靚仔你blink都得)佢打返招呼就去搵佢，然後去請佢飲野or問佢去唔去跳舞
如果執意去dancefloor溝女前必須make sure你自己跳舞好睇唔係un，至少學4-5個step或者move
自己喺空曠區開始盡力跳，一路跳到有人feel到你同一般鳩un唔同，然後跳到你target望到你再打招呼，就再跳埋去撩佢講野，邊講邊KEEP住肢體接觸，唔抗拒唔隔你就OK了

勁呀清 ! 長知識了！

好少落場跳 我手腳唔協調 好撚尷
通常都係bar枱前chok

諗番起都好尷 依加呢個年紀真係做唔出

我個tumblr follow同like全部都係porn

打撚到我手殘了

落CLUB千其唔可以做狗公埋去鳩UN，好LOW的

冇女埋身，啲女睇唔上，咪當嗰晚跳下舞聽下歌RELAX吓，切忌強求

睇twitter

我同幾個FRD都中意跳舞 ，學咗幾個STEP/MOVE可以全晚循環輪流用

仆街
估你唔到

跳chacha咁o5ok
定要跳到防彈義和團咁先得

tumblr除左咁用仲有其他用咩

馬爻吾刀

至少有beat，會左右上下前後郁，手腳都要有groove咁lor

Twitter 冇撚晒啦.

肚好痛
痾到屎眼都痛

冇眼屎乾淨盲啦, 唔係下個post就要改下名.

保重. 不如SL啦.

仲有好多喎

Wall Street Rule for the #MeToo Era: Avoid Women at All Cost

腸胃炎典解唔call sick啊

twitter bam黎bam去
同埋我覺得幾難用, 到而家都唔識用

冇得sl
同team 得自己
一個block leave 一個training
今個星期都得自己

twitter 太少HK Local Source..
我都係用黎睇tech news.

咁...自求多福啦.

無亞洲野睇, 同埋無流出野

IT狗 得一條大陸西

我成間公司都係IT狗

其實你咩team
點解會少人到咁

算是小小小pj team
黎緊二月有機會得翻自己

係病就要去睇醫生休息架啦, 關其他人咩事

我要搏表現

你條team咁頹
走罷啦

好慘
我地referral好似有萬零兩萬
收到錢之後要拎舊錢出黎請食飯

典型嘔突

咁多人做it

理解唔到點解班臭西有面咁樣r飯食
好撚度縮
好想知佢地嘅對話係點

IT勢力又壯大

請成條team食semi buffet
當200/head x10都係2000姐
但憑咩要屈人請

諗起以前有個實習同事係ANNUAL DINNER抽到3K
第二日就俾人屈請飲茶食左2K幾

咩心態
yours is mine, mine is mine

whr is the banking team

me ready to join

胖虎咁撚樣

做狗

魚生好似係啊

Normal bank IT 炒人一定俾人炒先
如果入ibank IT就唔同

後來有一次公司HR搞D無聊小遊戲
有同事走去玩贏左3張老麥$10 COUPON
俾人屈請食TEA, ON撚柒9

屈人請食tea個班係咩人

同事囉

你d同事咁都唔放過

I mean係點樣嘅人？

我呢邊呢批係臭西八婆格

所以後來無人再去參加呢D小遊戲同抽獎之類
ANNUAL DINNER都無人去

你個邊要不要人

係咪得我同大師係工程狗

你係咩dept先

Anal Din前已離職yay

我都想轉行.

轉黎物管工程養老

人工唔高.

糖er都就走了

咁又係
m grade我估都係35-40k到

好肚餓

Operation

TOO LONG CAN'T READ

唔識呢啲 我係back office
但frontline應該長期都缺人喎
btw轉番入非中資大行做好過啦

我都back office

舊公司潛規則中AD頭獎8萬8
包全公司之後上班日 早午晚三晚都拎番張單叫佢找數

成個po係咪得我一個遲吓去做frontline

找完仲有無一半

屌
我知邊個了
有請人
但唔好啦 我呢間頹到嘔啵 頹到我頂唔順要走
同期入個班mt 8個走剩3個

我做左年半 睇過2年
第一年條友嘔番三萬幾
第二年要因為有二個8萬8 食左成個星期 佢地後尾SHARE 都每人都要嘔4萬幾出黎

今日遲咗喎

人工高唔怕頹

dc bye

忙死仆直

都有一半
之前3K請飲茶個次, 我睇住D同事真係叫晒最貴個D野, 一人一籠灌湯餃, 又燒味拼盤之類
條友差D就要自己再貼錢

後生唔係應該趁冇乜負擔嗰陣為自己將來打算咩？
or at least乜都試下嘛
咁頹好快變行屍走肉 做番工機器 不了

香港人真係好撚癲

笑咗出聲，真係咁中意灌湯餃定純粹想搞鳩人

唔想搏
我好頹 唔受得壓力
同埋已經有廿萬負擔

我地Assistant M 都38-40k

[Sosad][Sosad]
諗起篇潮文

純粹有人請咪叫

以前公司有封三條八都要請食TEA
個TEA每人唔貴唔叫至少個飯都80幾蚊
試過有同事叫燒鵝脾飯 3位數

後生都唔喺個個都無負擔架

翻身靠...

星期日羊左700

若要生活好 訓身利物浦

田中中

PTGF
hj2q Ben chow都損

你唔名Chill

叫TEA呢D野好難講
以前做實習時其中一個DUTY就係去買TEA
有D人係特登叫到好撚貴, 例如轉晒特飲又加呢樣個樣
個時仙跡岩叫左千幾蚊, 仲要俾埋的士錢人地送上黎

攞到咁盡真係唔驚啲同事會嬲鳩冇下次咩？

今晚六合彩53m, all in

就係知係佢請先叫到咁盡，可能憎左佢好耐

我有

mine！

中左點使好

上次個同事last day 請食甜品
屌你 個撚個食最貴個啲乜鳩椰皇燉燕窩桃膠乜乜77
成百蚊一個

俾我

請我地食tea

d人係要咁樣

平日又唔見佢哋會食呢啲喎
唔係因為鍾意食而嗌囉而係真係唔貴唔叫

旺區買個細鋪位算了

租比人開魚蛋檔小食檔

收返佢80K一個月

金鐘M記等

都係果句熟既咪無所謂 反正我地果陣同事好FD
係同個阿頭做野 有問題姐

哇，原本手頭跟緊啲activity有另外同事幫我跟

好撚爽，等notice金身已開啟

借位發洩
返工返到好嬲
做睇鋪，平時一個人睇鋪，放假就老闆自己頂返，但次次放完假返黎間鋪都好亂，d貨周圍放，櫃桶唔關好，成張台垃圾，之前試過有幾粒飯...
又試過冇熄電腦，垃圾桶滿左唔dup，或者dup左垃圾唔入返垃圾袋 等等
其實就算佢係老闆都唔係咁樣留d野過夜等人做掛...工作地方share用，保持清潔整齊好合理啫
同埋個鋪面整齊係做比客睇唔係我...
次次放完假返黎都要用半個鐘幫佢執手尾
老闆大撚哂咩

「你比幾多錢，我比幾多力」係 FG 自欺欺人既終極咒語

一句：做好自己就得了

天道酬勤

屌得好啱 :(

事實上係佢賺到笑 我只係做狗...
有時覺得自己好on9，鋪面d野我仲緊張過佢，對d客又好態度過佢，佢對d生客好撚西
雖然佢要處理好多後面嘅野，訂貨乜乜乜
但係有時見到間鋪比佢整到咁亂覺得好撚無奈...

自立門戶.
我就係一個例子.

侵雜會 中國戰敗投降書不平等條約 曝光

Enchanté

學夠野賺夠錢咪到你做個好老闆

再唔係就轉公司再搵個好老闆跟

會呀 儲夠經驗同錢就走

岩呀。加油呀

成班兒登FG仔不願面對現實

想知係咪我問題，
係咪腦細留工作過夜比下手做係好合理

佢留 你又肯做 = 合理

老細嘛

@花生巴打

咁黎梗七日都係我，點都要做架啦

咁你可以唔柒做 佢見啲嘢甩曬 下次咪唔會交比你

入面有幾個痴線佬扮上等人

IT FG 25k

睇唔明你地嘈緊乜

我入去9up下

講得太直白 實有人唔鐘意

開始變埋小學雞人工討論

做左十幾年200k up 都唔係好過份

又係果D追住一兩個人黎咬drive走晒成個post主題

好叻咩. 我一個月一億呀!
好叻咩, 我老豆李+X呀!
好叻咩, 我XXXXXXXX呀!

真係好低質

成個post都唔知做乜撚野.

好過份，30幾歲月入200k up應該都係鑽石王老五會溝電視台姐仔之類

佢分享完故事
我幾欣賞佢
我冇份追佢咬

講事實 踩中班廢人條尾咪出黎吠

勁人

其實樓豬我都覺得佢好撚煩
但今次呢個post唔錯

[iPhone]超聲波螢幕下指紋辨識技術

wow

當15年. 好際遇 , E都升到ASA/SA/APM啦.
E仔15-18K ,ASA/SA/APM十幾個 有咩出奇.

以我為例, 我做左7年野. 人工加左3倍幾, 未計freelance, part time job.

唔得果啲人. 一個字: 廢囉.

利: 我都係廢人. 不過仲有8年比我追

撚鳩Child登仔.

不過我都係覺得真正醒的人 唔需要咩OT/博表現
依個世界最top的位置 只會係能力愈大責任愈大 所以真正有料的人基本上成日OT

講幾句就要挖晒人地D舊post出黎係咁搵窮的證明

btw低膠能巴打其實都同個post主題無關

依加啲人係咁
坐係度鳩hea 但年尾又會想升職加人工
人地叫佢努力唔好怕蝕底啲
就即刻開人波

一係就係度judge點解個啊頭咁少workload但人工會高過自己

真係上連登上壞腦

唔怪之得啦.
我因為廢所以冇得OT

呢個真係好難定論
有能力嘅人 係應該有能力安排好時間
都有人係熱愛工作到狂ot
真係睇人

睇咩level職位
低級的 醒的人基本唔需要OT
中級的 我覺得睇行業
高級的 因為老闆信任你的能力 基本上只會愈來愈多野交俾你睇同做

通常去到最後叻個班都自立門户
除非個腦細高薪留人

都係 睇下想唔想做好件事/做到幾好
馬克斯 話要入佢公司 don't expect to only work 8 hour because it is not enough to build a amazing product
你估佢請d人唔醒

識好多. 比啲例子
1. 職業:文員 本科:藝術/設計 人工:14.5K (女)
話想努力向上, 但係賴自己身體唔得.
指埋條路比佢, 唔嗲唔吊,
比埋freelance job 佢, 拖幾日唔比.
呢D人值 20k+?

2. 職業:大貓Back office 本科: Business 人工16k (女)
話會努力, 想生活好D
晚晚落club 劈酒, 生活又CHILL,
日日呻冇好工做. 社會迫害九十後.
問點解成日都要OT 又冇人工加.
我又比份工佢做.三日唔埋就請假去玩.
每樣興趣都三分鐘熱度.
話唔喜歡小朋友, 去左edu school教書.

3. 職業: 物管 本科: 中文master 人工18k (男)
冇打算上流, 好似睇到好灑脫咁.
但又成日唔做呢份唔做果份, 人工咁多同事佢又加得最少.
有PGDE , 又話唔會教書.
咩都好似唔CARE. 樣又唔執下.
又想做份好工.

所以咪話 依加啲90後...

事實係 機會越黎少 你肯捱都未必有得上 但唔捱就....
邊有一步登天架 發夢咩

兒登係咁上下啦

我之share d post比老豆睇
佢話： 乜你地後生個輩唔係反共架咩？ 點解睇落好似個個都好支持共產主義咁嘅 要公平 要不勞而獲

馬爻吾刀

都幾矛盾其實大家扮工先入黎呢個POST

我一向都跟黨走.
支共!

好似喺

如果扮工都可以成功.
就可以知出面失敗既人有幾咁失敗

啱 me is 廢

見到呢個post幾有趣咪討論下

我怕遲啲要湊客同比客屌

就冇時間上水同出膠po了

馬克斯 我其中一個偶像

想問EXCEL ON9問題
係一個CELL到打字, 打完CLICK ENTER佢會跳落下一格
有無得ENTER完留返係同一格

可能係屌客呢

elon musk

唔係叫馬斯克咩??

馬克思= karl marx

媽斯咳

點可以冇膠post, 出少d重質不重量

我最近都出少咗

生活輕鬆咗，冇乜創意了

下午既精神食糧就係追果個post

Sorry 自 打錯
我係廢人

得番10零日working days都話想搵我幫手做啲新嘢

用得唔好side.

對上份工做到交機前個刻

我似派對動物，坐著實在太悶

好急尿
開完會未

夠鐘開膠po了~

都係改名啦你

唔得. 我目標係扮工.

打左一大篇野果位巴打

仲追緊ＰＯ？

都話下午精神食糧

Hihi

好耐沒見了！

無工返....無動力上來

咁返工未

我一月都會消失一輪先

一齊唧魚蛋

唔返工嘅話人生冇意義, 要搵返人生意義了

gay :p

魚蛋檔

嘩

魚蛋妹

識番個魚蛋妹

咁多人識魚蛋檔是乜

屌你呀⋯⋯咁早收

地震

MS

早平時2個鐘收工

點解！

咁撚早?! 你返咩工

瞓教

點解做左陣野會見到人講馬克斯

老細叫我收工咪收工囉

屌, Level 1 Level 2....Level 10
我打錯晒做Lvevl 1 Lvevl 2

7.7

long may President Xi reign

打個時唔覺得有錯

老細叫停手 點敢繼續做啊

魚蛋妹好失禮你咩
毒撚幫二手閪埋單都係咁啦

同十幾個男人訓過嘅女人係污穢不堪，
同一千個男人訓過嘅女人係純潔無比。

---葉藏

職業無分貴賤阿CHING

咪又係食剩既 對不對

出來做，為家計，為生活，諗法好崇高

屌

盲輝老婆都是這樣

一隻隻掛係度

掛臘鴨

一年一度幫佢地除塵大會
過左又番入倉

最後一小時

啱啱完左個task唔想開新野做, hea到收工

集體自殺

收工去邊度威

冇

係被自殺

杯杯

找我

點解mate20 pro走線咁靚

想念你~

有冇睇我兩個膠Po都上熱門

只怪iphone xs + iphone 6t 都輸.

真係咁好用咩

終於得閒上黎啦

見到個啲post名都唔洗望

唔好用, 唔好買. Mate 20 Pro 用家已經夠人.

慢瘦雷敦個個真係幾好笑

較早前開左黎睇, 原來上左熱門

我睇咗一陣先知你打錯乜

中肯

真係超級大部...睇朋友用成部PAD咁
佢仲要催眠自己話唔係好大姐
明明佢之前用緊6s咁撚細

今日靈感爆發, 開幾個

我6轉S9 plus已經覺得好辛苦
好重好大部

pro 定 X 呀. X就真係好大部. 7.2"

唔識分, 總之好撚大部

7.2吋嘅電話

pro 同 plus size iphone 差唔多..

7.2掛
真心好大部, 我唔可以當係電話

有啲似以前samsung tablet

我都有D後悔. 早知買X. 我想要大部啲.

做護心鏡都仲撚得

比大更大

係咪得Ｘ有３.5

今日全日都冇乜做過野

真係好大部，7個size已經係極限

yes

可以扮工到last day

我覺得慢瘦雷敦如果無張圖, 入到黎得慢瘦雷敦4隻字會好D

metoo....

收到回饋了！

好似mate 20都有3.5mm！

多得APPLE 個CHEAP 精 搞到家陣買機都要考慮有冇3.5

屌，唔要3.5mm真係on99

又唔見佢出得薄過個3.5mm

呢個真...無左3.5後又唔係整到超薄, 薄得個少少
想推晒去用藍芽

整到0.03 咁

姐係m20有 m20pro冇？

整到薄一薄仲易爆同彎

死症嚟

咁咪斷

apple已死

mate 20 pro 多左既係
40w Fast Charge
15w wireless fast charge
40mp main cam
on screen fingerprint.
少左
3.5mm 同埋Mate 20 X 支筆.

姐係on screen fingerprint 換3.5

同埋Huawei個名真係好難聽
大陸拼音

咁冇計...
le creuset 唔通又屌佢做咩用french

點解bp個rose對波可以平到咁

le creuset
杜生個節目真係幾好睇

仲未放啊

坐低左等出餐了

食咩

排骨炒面
椒鹽鮮魷
豆腐凌魚球煲

今晚食煲仔飯

提起就想食
後日去食先

我呢邊66蚊。外賣56

咁平

唔好用啦 環保呀

今次亂買三盒日本野

好想去

你之前唔係話呢幾日會去咩

好rich

終於捱到出糧

課金

唔好成日叫我課金

唔叫你都是會課

每日一課

你兩個唔好亂講
準備下個pool 100石中兩限唔使課

聽講你要抽餃子喎

屌你

蒙著耳朵！！

那裡哪天不再聽到在呼號的人

Ｗｏｏｗｏｏｗｏｏ～～

14都好RICH

餃子在身邊

矇著眼睛 再見往昔景仰的那樣一道疤痕
Ｗｏｏｗｏｏｗｏｏ～～

習慣戴住個的士佬藍芽，而家一冇左又好唔舒服

我會中超藍格比達

好想唱Ｋ瘋狂同家駒大叫Ｗｏｏｗｏｏｗｏｏ

會唱到好攰

年尾真係要做既野唔多

所以又可以蒲頭同大家吹水喇!!

真係唔多 埋數加搬OFFICE

btw仲有冇人玩緊tsum tsum
我呢排玩返 但係次次開game都要download好撚多野

個邊凍唔凍?
未PLAN過唔知有咩好做, 等你推介

岩呀 反正我都請唔撚到人

幾時Year end

年尾好難請啦，呢D時間唔會點有人走

夾公仔先啦

唔知點解我每年年尾都好多野做
仆街有人安排12月31號做UAT添

12

上個月去D公仔幾廢, 難得地唔多想夾

冇錯啦喵
班大頭知道, 催我是沒有用的

正

邊個會唔拎埋B仔先走

我現實派主義者黎

我都拎埋先走～

捱左成年 唔通最後先衰收尾咩

好似hea左好耐咁啦, 望一望睇下夠鐘食飯未, 點知原來10點半都未夠

你就想

0.1

你又去？

你又太誇張啦

仲未開完會

今晚入馬場

已經進入左完全扮工模式
瘋狂打機同做其他自己野

覺得過左好耐咁

呢兩個星期都係 老細行過都唔alt+d

Win+D

幾多歲?

星期六有冇人睇IU

你唔好笑啊
你都係啲會做呢味嘢嘅人黎

sick ball

can't buy fly
wanna cry

又關我事

女朋友同同事忍茶
腥咗張蘿蔔糕相黎 搞到我都好肚餓

chill life

thug life

點起枝blunt 知我好撚chill

同期個條友rotate咗黎我個層但唔同添
見佢Lync offline
text佢問下佢係咪sl
先知原來佢黎咗3日 電腦都未有

唔係呀嘛 咁點做野?

所以話 間嘢廢撚到
佢仲要mt黎
hehe

我部電腦等左2個星期

我部電腦仲係行緊3GB RAM咋
我部電話仲多RAM過佢

fyi 我行mt28k/month

成日都覺得MT呢家野越出越多同濫 係唔係都叫MT咁

最近換左SSD 16GB RAM, 開Chrome開得多page終於唔會死

it dog咁廢 點run prog

自從入左黎做後, 部電腦用到而家未UPGRADE過

屌我睇一人一張搞笑GIF POST
係會睇睇下個CHROME自動CLOSE左

廿年了

諗起倒退gif個個po

今晚R3 歡悅星

望到天氣預報都覺得凍 CLS

穿羽絨了

我是一個西伯利亞人

依家熱

凍就更加唔想返工

唔想返工指數一向無限大

會遲D先返到 匿係被竇唔想出黎

恤衫 u記毛毛褸 u記羽絨

基佬仔

有冇買到個wireless charging pad?

嘩基路仔呀!!!!!!!!

YES.

帶住基佬仔，可以吸引到架妹注意

我要自首透明卡篇我睇左一半集數就棄左

今日叫外賣.

睇咗一集就

食厭住家菜?

我同老婆真係好忙. 冇時間煮飯.
屋企真係連菜都冇...
咖啡機反而有部 + 零食大量.

只係睇左OP

又未畫晒D主線只能每集出少少蒙面人狂拖

clear card玩長篇架???

冇睇漫畫

睇左幾集

有冇架仔會注意

係咪可以帶走埋條女

OP都冇睇

咁就要著絕對領域啦

過膝襪

短裙仔

why discuss without photos ?

又係時候食飯
但係未肚餓

大師我知錯了

街上見唔少

高汁會然

街上多咩

師兄去開邊頭

我係話日本街頭多

尺度最加啲.

呢種

香港真係唔見

打少左日本兩隻字

唔好勞氣.

香港一著就俾人由頭視姦到落腳

冇機會見到

仲會擺上連登話係雞

睇J圖求開心

摸多摸多

緊係由腰到腳到腰到腳

好痴線

big c

dllm

HP [||||||||||||||||||||||||||||||||||||___________ ]

I wanna milk her

今日時間去到呢度. 又係時候預備食飯.

我強黃哥捉到52隻了

想問下啲假鳩邊到買嘅

好有心機玩

14有咁既需要

自用定送禮?

訓醒咁多j圖

唐吉軻德有

唐吉軻德應有盡有

果個area睇到人眼花繚亂

真係乜鳩都有

第3關開始轉得好快好多時捉唔到

咁熟路嘅大家
送禮

而家有得買道具就容易捉好多

送比自己

用咩道具?
冇研究過

轉盤下面有個掣有得揀道具加大黃/藍/減慢

點解呢個世界咁多垃圾

原來係咁, 冇理過

又冇心機做野 但咁樣又好似hea得滯唔係咁好

下下撞手神咁禁要刷到2036

本姆是擺到明hea

食完飯唔做野是常識

食唔食嘢都唔做嘢

今晚繼續玩

hea多2日又方加

我比人點咗去做苦力

我都揼緊曲了

呢個點玩

用碌鳩好難玩

唔夠長？

老G挑戰下, 熟練左就出街表演

好難想像

會俾人拉

靚仔唔會

你試下咪知

有冇人今晚有貼士 跑馬

原來可以咁

好悶啊

劍叔上面比咗Ｒ３料

爬下文

由食完飯到而家都無做過野

かつや

なぜあなたはこれを行う必要があります!?

ya me de

anal癲？

私は日本語で入力するための翻訳を使用しています

so desu ne
su goi一

강 다니엘은 굉 장 합니다!

屌你老母

which scene sin

how much

著西裝打tie

amazon

@糖er
5d4個ig

咁都有138個
冇天理啊

但入面寫D咩, 日記咁?

唔錯啦. 部相機.

睇黎都學加caption

呢張幾好

every 5ppl 1 is poverty

仲多過A仔個ig

in^

啲英文

比啲我

我自己都唔知有幾多個

呢到邊個, 好似幾靚
我又想去睇下

every 5 ppl 1 is photography

六本木tokyo midtown

幾靚。邊度黎

dllm 執番啲腸先

你又去

過兩日去睇下先

嗚呀

你每個月都去 好撚過分啫

轉頭UP一張

今年都係去左5次咋

又去

屌你講到好似出尖沙咀睇咁

10月冇去架

應該多過出銅鑼灣

杯仔就心水清啦

咋你老母

辛苦曬

屌 叫杯齋啡
有糖 又有奶 邊撚到齋咗

A仔一年都有段時間係香港架

真係多

日本欠a仔一個永住權

有錢就是任性

嗌完先知間星屌有賣新野飲

誰沒有，冒險掉入愛河

13分鐘

又一day

就到星期五

點解我要收6半

士多啤梨？

聖誕樹

菇：六半之路，絕不孤單

開心果啊

好似不錯

想飲

對面坐咗扎波波頭嘅水手服學生妹

冇圖

圖呀⋯⋯
波波頭正

屌爆你屎眼

左右隔嚟都有人影乜

冇人影咗都唔些牙

你唔好學埋情郎D衰野啦

畢業生索價$2萬 HR嘲：獅子開大口，已屬管理層級數薪酬

好似好好撚咁

頭先跳左上嚟俾我抱

@老姆

幾好食

隔離果包

秋葵

榴蓮

14我地可以結婚

夜晚凍唔凍，我諗緊帶邊件褸

完全唔凍

可能你過去凍呢，香港星期日都跌到12度
Btw去到再買又得

12度
點翻工

有冇咁廢

真係凍就係個邊買

廢青

啱啊，冇理由寧願冷親都唔買

個logo一開始我以爲係指緊方向

14住邊頭

機場

air lawson係咪冇關冬煮食㗎

買った

豐澤 堅定流?

塞車

黑仔到無啦啦係屯公壞車要落車轉車。。。

應該Cut單啦 呢類嘢都唔係第一次發生

留意到個文員妹豬
平時就直髮素顏
約左仔仔果D日子就會浪漫大曲髮+化妝+dingdingdumdum

Dingdingdumdum

大珠珠耳環

自己捲好晒時間呀

為了一個完美既約會

戰鬥格

女為悅己者容
老姆會唔會？

睇落唔好太頹就算
返工邊有咁多時間心機搞呢D

靚唔靚

圖呢

口是心非啦老姆
不過上次我同你見面整體裝扮都okay.

果個都是頹look

有冇唔頹既look

晚禮服馬騮屎忽

又覺得今日是星期五了

[有圖] M記野生捕獲查查

查B平時扮窮呃鳩us

（家用問題）大家入黎呻下

- 分享自 LIHKG 討論區。

唔記得俾家用都冇人會提我

好好奇啲黑炆炆係點搵到嘢做
佢地都冇身份證

25k 完.

一早飲個星屌熱朱. 正.

多cream

熱朱黎講
euro gogo較出色

好貴唔捨得飲

咁好
我番工夜晚痴屋企 星期六日又賴係屋企
當一日一餐 50x30都1500
所以我都主動比家用的 出糧又會萬歲佢地食餐勁
黎緊想儲錢請佢地飛去探我女朋友冚家

唔係搬左出去住咩

應承佢地辭工唔撈就可以番番去了

媽 唔識讀

??? 另外個個真係唔識

[扮工好悶]返緊工又冇野做不如入黎吹下水 (255)

999

1